人先係重點，地方其實唔太重要

俾你霸到個地方
人地轉個地方就得
頂多係用多左時間
到最後都係會過

其實只要令到政府二讀時唔夠票過就贏
即係只要出席既人之中
反對多過支持就得
而反對既票係咁多就咁多
咁仲可以點做？